停佢飛

今日勁多人成日講唔好影響外國上機，話咩令人反感又點點點講真啦，六月到八月外國人最多味打口炮，根本同香港人一樣 一日未影響到佢自己都唔會認真做野
一句到尾 停你飛味停你飛

究竟今日有幾多班機CANCEL左?
經濟捐失有幾多?
唔係有共識焦土咖咩?

我覺得依家中國同政府急過我哋，所以可以放番慢小小黎玩。佔咗個道德高地先再大大聲屌政府。子華神話齋，做人冇公關，食得屎㗎喇
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌